Си Цзиньпин - курица начальной школы

Путин видит землю на северо-востоке Китая
Слюна тоже вытекла

做咩做啲咁危險嘅嘢

push 要俾多啲人知

唔好衝動

［member] 玩到咁大 美國實笑啦 ［/member]

巴打玩咁大我地會銘記你

وروڼه غرونو ته ځي، هر یو پخپله لري، په پام کې ونیسئ